為左賀一賀LIHKG開台同聖誕節,我製作左呢套作品賀賀佢

FB專頁
官網:

袁生

hi

留名

有我出場！？

你出小說算啦好嗎

點解聖誕節你都要呃我入嚟

小說得字好悶

下下集

仲有下下集

下集已起圈稿不能改動

屌你本身諗住睇啲醜八怪公仔

土人?

15

欣賞袁生你的毅力
不過都要負皮

收回負評

16

你住邊

天界

6

都唔明點解會有人鍾意寫小說

你先